BIGC 苦主區

屌你老尾 跌到65

$63溝

俾位你上車咋

驚閪咩 邊隻成長股初期唔係大上大落
睇下連燈仔愛股sq以前幅圖

Shop

買fsly唔好？

正股驚閪

秦國超市有咩特別

睇住之前$80 升到$130 就覺得CLS

100蚊果時以為大圓底入咗
跌到落95即斬

果陣keep住升
d人求佢跌番比佢入
入完又叫春

68成本
正股驚西

死撚晒未？

$60入溝到成本$78